香港警察不配擁有MP5, Glock17等先進武器

香港回歸前sdu 等都能購入英國槍械，例如mp5, 現在機場特警亦使用mp5。軍裝配槍使用左輪及Glock 17, 我認為香港警察已不適合擁有大殺傷力武器，因為現在的警員質素參差，EQ 極低，不如草擬一份聲明，要求歐盟及美國對港禁止售賣一切具殺傷力武器。

MP5 已經俾人停咗貨

子彈及配件都唔賣得唔得

其實出廠自德國同澳洲

之前都有提呢件 寫信去西方國家 聯合國 禁止賣任武器 裝備 俾香港政府
因為香港政府會透過香港警察用於反人道反人權鎮壓